六月頭西藏招拼車

我地有兩個人 5.30會到西藏 有冇人都係呢段時間 想一齊拼車

巴定絲

兩個都係絲 諗住2/6開始拼車 主要去納木措，珠峯
大約玩九日

我6月6到
有無興趣